陳奕迅真係有奶共咩

佢本身係香港搞咗個演唱會,之前又整咗個演唱會淨係畀啲基層學生去,最近嗰隻碟都係講香港本土嘢,又冇話自己叫做護旗手最多都係冇表過態啫,佢算係奶共咩？
利：想買佢最新嗰張,但係唔想畀錢買奶共嘅藝人

離地，中意賺人民幣要養老婆

但未至於學音樂比利會同PK鄧稱兄道弟

不嬲
做娛樂圈唔奶共點搵食

佢要揾人仔,所以唔會表態
掉轉諗,佢要揾人仔都唔出聲喎
佢撐粵語,撐本土文化
但佢無表態我唔會話佢係黃

利申:都想買佢隻love

咁都係賺人仔啫,咁都算奶共咁好多人都奶喎,冇理由將佢放入對家下話,要批鬥都批鬥藍到黑護旗手嗰啲啦,點解要批鬥單春

係呀 同kol鬥黃有咩分別

要買既千方百計都會諗原因幫自己心安理得咁買
你見到而家都有人話食M記冇問題
唔關美心事
怡和唔係真係藍
就知

買啦買啦

我就係見呢幾日好撚多批鬥單春嘅post,但係又真係諗唔起佢有啲咩咁奶共,最多都係做過一季中國好聲音導師

唱下支共電影主題曲
做下巡迴

連登原罪嚟的

咁又唔同,護旗手嗰啲真係不了,如果要買嘅話我都會買咗hocc嗰啲先

新歌

無留意呢條大陸仔好耐

自己諗

咁樣都唔算護旗手？佢班盲粉究竟有幾盲，厚顏無恥，不知所謂，我開始懷疑佢啲盲粉係藍屍

問得呢句，你都幾撚戇鳩
自己反省下啦

有呀DLLM

連登原罪唔俾人搵到錢

冇奶共？條片2：40 睇下佢副嘴臉

有無奶共我唔知
但我永遠記得佢當年上叱咜睇唔起香港歌手亂鳩咁唱

任我行？

撐廣東話同追求自由民主反共無必然關係既

但係佢 大部分歌曲嘅填詞人 大家都知邊個 反而覺得 究竟 仲有冇合作機會

賺人仔好過護旗啦，放過單春迅啦